Airpods 傾半個鐘電話就 ”嘟嘟嘟” 好撚煩

用左年半，粒電就退化成咁

好羨慕樓主有得傾半個鐘電話 我打電話俾friend俾人cut線

差滿電？

係

樓主有女朋友

兩邊都係？
我傾電話左邊用到45 分鐘左右
右邊就一個鐘以上

發覺依幾個禮拜AirPods 無啦啦用電快左
唔知係咪apple偷偷更新AirPods 整到咁
博你換第二代

收音個邊快少少
以前傾個半鐘，依家半個鐘

利申 我係樓主 改左名

用3.5咪唔驚無電囉

原始人

聽緊鄭金燕?

我好你少少 九個左右先響 不過都過唔到一個鐘 明明幾個月前仲好地地

Full charge 聽歌可以聽到幾耐？

拎去蘋果整啦，半年仲有保養，佢會換過隻俾你，記得試好晒先走，我上次整佢兩邊耳唔match最後成對新嘅換俾我

屌我用左半年又係講半個鐘電話就響
我係戴曬左右耳嘅唔知關唔關事

ching係時候驗眼啦

聽歌應該 5 個鐘左右

甚至更耐，未試過聽到無電
係傾電話先咁快斷電

垃圾

識玩
用airpods 同女友講電話一路打機

笑左 對唔住

好少可呢個世代仲有人講半個鐘電話